真係好想做拐子佬拐走nako b

q到撲街

躝啦

一開頭個個女人？

pedo

我第一個捉佢返屋企請佢食野..

真係好想做nako b拐走拐子佬

好可愛呀
Nako

我一早拐走左佢了..

咪癲啦

nako

樓主白痴

樓主真心癲